[{"question": "https://www.zhihu.com/question/62171719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171719/answer/197052742", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266567596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266567596/answer/316730684", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9a9a\u64cd\u4f5c\u88ab\u66f4\u9a9a\u7684\u64cd\u4f5c\u6cbb\u4f4f\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22649743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22649743/answer/317732614", "content": "\n\u73b0\u5b9e\u4e2d\u7684\u8b66\u5bdf\u50cf\u7535\u5f71\u4e2d\u90a3\u4e48\u52c7\u731b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/316793691", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/313615654", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60293871", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60293871/answer/315883791", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u4f4e\u6b32\u671b\u793e\u4f1a\u300d\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u793e\u4f1a\u4f1a\u8fdb\u5165\u8fd9\u79cd\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267030609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267030609/answer/317707843", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u611f\u4e0b\u7684\u5317\u4eac\u4e2d\u5e74\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30835865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30835865/answer/318000900", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u957f\u671f\u88ab\u5f53\u505a\u7075\u5f02\u4e8b\u4ef6\uff0c\u6700\u7ec8\u88ab\u79d1\u5b66\u89e3\u91ca\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54566488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54566488/answer/318407073", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u4eba\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u6000\u5ff5\u660e\u671d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267097519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267097519/answer/318401587", "content": "\n0.0.0.0\u548c255.255.255.255\u8fd9\u4e24\u4e2aIP\u5730\u5740\u5230\u5e95\u6709\u5565\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47362671", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47362671/answer/318005316", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6c11\u95f4\u90aa\u7269\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34938712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34938712/answer/318341725", "content": "\n\u97f3\u4e50\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u5206\u9ad8\u4f4e\u8d35\u8d31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/318459732", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266935331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266935331/answer/318370056", "content": "\n\u62e5\u6709\u7279\u522b\u5e78\u798f\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36226425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36226425/answer/318210572", "content": "\n\u4f60\u5728\u5750\u98de\u673a\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u9047\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/312713256", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265356693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265356693/answer/317725444", "content": "\n\u4f60\u5728\u559d\u9189\u9152\u65f6\u95f9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39708948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39708948/answer/318064395", "content": "\n\u7f51\u7edc\u517c\u804c\u6253\u5b57\u5458\u771f\u7684\u5047\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264784459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264784459/answer/318229663", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7537\u6027\uff0c\u4f60\u5728\u6253\u6e38\u620f\u65f6\uff0c\u78b0\u5230\u6492\u5a07\u5356\u840c\u7684\u5973\u6027\u5bf9\u624b\u65f6\uff0c\u662f\u5426\u4f1a\u653e\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32322406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32322406/answer/313745854", "content": "\n\u7504\u5b1b\u4f20\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/317485081", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41818286", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41818286/answer/317854684", "content": "\n\u6bcf\u5929\u559d\u4e00\u76d2\u7eaf\u725b\u5976\u771f\u7684\u80fd\u957f\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267051196", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267051196/answer/317701635", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u5ba0\u7269\u4f1a\u4e3b\u52a8\u627e\u4f60\u73a9\u4ec0\u4e48\u6e38\u620f\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266963261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266963261/answer/317070374", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u65e5\u672c\u6551\u63f4\u961f\u62b5\u8fbe\u53f0\u6e7e\u82b1\u83b2\u4e0d\u523048\u5c0f\u65f6\u5c31\u64a4\u56de\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267050695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267050695/answer/318214467", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u300c\u773c\u7736\u4e00\u70ed\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266703818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266703818/answer/317976333", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5e73\u65f6\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u300c\u5751\u300d\u5ba0\u7269\u7684\uff0c\u5b83\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267061746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267061746/answer/318141431", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5fb7\u56fd\u7559\u5b66\u751f\u906d\u9047\u6492\u65e6\u6559\u300d\u8bc1\u5b9e\u4e3a\u5f00\u73a9\u7b11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28508092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28508092/answer/318211800", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u80a1\u7968\u503c\u5f97\u6301\u6709 10 \u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61850450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61850450/answer/318273058", "content": "\n\u4f60\u7684\u7236\u6bcd\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266933876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266933876/answer/316595303", "content": "\n\u5927\u59d1\u53bb\u4e16\uff0c\u8bf7\u5047\u4e0d\u4e88\u6279\u51c6\uff08\u822a\u5929\u67d0\u6240\uff09\uff0c\u63a5\u4e0b\u6765\u6211\u5982\u4f55\u9762\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35274619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35274619/answer/318269525", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6709\u4fee\u517b\u7684\u4eba\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u8868\u8fbe\u4ed6\u7684\u6124\u6012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28425814", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28425814/answer/317635122", "content": "\n\u7537\u5973\u670b\u53cb\u662f\u533b\u751f\uff08\u533b\u5b66\u751f\uff09\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267056515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267056515/answer/318018471", "content": "\n\u5c0f\u8bf4\u770b\u4e0d\u4e0b\u53bb\u3002\u4f46\u6211\u662f\u4e2a\u7f51\u6587\u4f5c\u8005\u3002\u60f3\u8981\u5feb\u901f\u63d0\u5347\u81ea\u5df1\u7684\u6587\u5b57\u529f\u5e95\u3002\u6709\u6ca1\u6709\u597d\u7684\u529e\u6cd5\u63a8\u8350\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267030609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267030609/answer/317947924", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u611f\u4e0b\u7684\u5317\u4eac\u4e2d\u5e74\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265868464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265868464/answer/317930389", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u75c5\u53d8\u8fd9\u9996\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63729767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63729767/answer/317829633", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4eb2\u4e34\u53d1\u6e90\u5730\u5c31\u5403\u4e0d\u4e0a\u7684\u5916\u56fd\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54369266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54369266/answer/317364938", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u660e\u663e\u7684\u8c23\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40500121", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40500121/answer/317268409", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c0f\u65f6\u5019\u770b\u4e0d\u4ee5\u4e3a\u610f\uff0c\u957f\u5927\u4ee5\u540e\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u5f71\u89c6\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266636596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266636596/answer/315910483", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ea\u6709\u5316\u5b66\u751f\u624d\u61c2\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266891486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266891486/answer/316396157", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u60c5\u5546\u6700\u4f4e\u7684\u660e\u661f\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266760873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266760873/answer/316843260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bb8\u591a\u4e2d\u56fd\u4eba\u8ba4\u4e3a\u65e5\u672c\u4f20\u7edf\u6587\u5316\u662f\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50090386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50090386/answer/316536854", "content": "\n\u5973\u751f\u53d1\u73b0\u957f\u5f97\u6f02\u4eae\u7684\u4eba\u6709\u6377\u5f84\u540e\uff0c\u4e09\u89c2\u53d1\u751f\u53d8\u5316\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/313394992", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264243956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264243956/answer/310272572", "content": "\n\u8001\u5e08\u6559\u8fc7\u4f60\u6700\u5947\u8469\u7684\u77e5\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266250531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266250531/answer/314660394", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u591a\u4f26\u591a\u5927\u5b66\u6559\u6388Jordan Peterson\u4e0e\u82f1\u56fd\u7b2c\u56db\u9891\u9053\u4e3b\u64adCathy Newman\u7684\u5ea7\u8c08\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20803640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20803640/answer/314351222", "content": "\n\u8303\u51b0\u51b0\u662f\u4e00\u4e2a\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266115133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266115133/answer/308583072", "content": "\n\u522b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u8759\u8760\u4fa0\u5f31\u7684\u65f6\u5019\u600e\u4e48\u53cd\u9a73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266626906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266626906/answer/311329825", "content": "\n\u4e0a\u53f8\u662f\u4f4d\u6781\u5176\u9753\u4e3d\u7684\u5973\u5b50\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266091357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266091357/answer/306236773", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u6eaa\u82ae\u7ed9\u81ea\u5df1\u7684\u6f14\u6280\u62539\u5206\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265810228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265810228/answer/300258283", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85GAI\u5728\u300a\u6211\u8981\u4e0a\u6625\u665a\u300b\u8282\u76ee\u7ed3\u5c3e\u88ab\u70b9\u8bc4\u7684\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21468934", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21468934/answer/294787190", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u7c89\u9876\u5341\u9ed1\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28967953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28967953/answer/289310755", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u77ed\u5374\u53c8\u8650\u5fc3\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22065243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22065243/answer/280760724", "content": "\n\u5982\u4f55\u4ece\u539f\u5b50\u5f39\u7206\u70b8\u8303\u56f4\u5185\u9003\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48248966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48248966/answer/285256038", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u8bbe\u8ba1\u5e08\u78b0\u5230\u6700\u5947\u8469\u7684\u9700\u6c42\u662f\u5982\u4f55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60136622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60136622/answer/303953709", "content": "\n\u53f0\u6e7e\u4eba\u771f\u7684\u90fd\u5f88\u770b\u4e0d\u8d77\u5927\u9646\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266413932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266413932/answer/318015385", "content": "\n\u4f60\u7684\u5bb6\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u6280\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267030609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267030609/answer/318002296", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u611f\u4e0b\u7684\u5317\u4eac\u4e2d\u5e74\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37299532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37299532/answer/262292131", "content": "\n\u4e11\u7684\u7537\u751f\u662f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/317778584", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266630115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266630115/answer/317847371", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6240\u770b\u8fc7\u7684\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u4e3b\u89d2\u7537\u4e3b\u89d2\u662f\u8c01\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267030609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267030609/answer/317894047", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u6d41\u611f\u4e0b\u7684\u5317\u4eac\u4e2d\u5e74\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/317925230", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266630115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266630115/answer/317498877", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6240\u770b\u8fc7\u7684\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u4e3b\u89d2\u7537\u4e3b\u89d2\u662f\u8c01\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267041056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267041056/answer/318300694", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u4f51\uff08\u539fMC\u5929\u4f51\uff09\u88ab\u5168\u7f51\u7981\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266961592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266961592/answer/316098517", "content": "\n\u7537\u53cb\u4e3a\u4e86\u5411\u6211\u5988\u5988\u538b\u4f4e\u5f69\u793c\uff0c\u60f3\u8ba9\u6211\u5a5a\u524d\u6000\u5b55\uff0c\u8fd8\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23265030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23265030/answer/317267913", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5077\u61d2\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64503771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64503771/answer/316994576", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u7cbe\u65e5\u7cbe\u7f8e\u7684\u4eba\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267050695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267050695/answer/317842490", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u300c\u773c\u7736\u4e00\u70ed\u300d\u7684\u77ac\u95f4\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266712170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266712170/answer/316393255", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5728\u8d35\u4e13\u4e1a\u5df2\u8fbe\u6210\u5171\u8bc6\uff0c\u4f46\u5927\u4f17\u5374\u8fd8\u662f\u505c\u7559\u5728\u65e7\u6709\u8ba4\u8bc6\u7684\u73b0\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267041056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267041056/answer/317609262", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u4f51\uff08\u539fMC\u5929\u4f51\uff09\u88ab\u5168\u7f51\u7981\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36221700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36221700/answer/317571445", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u540e\uff0c\u6743\u529b\u843d\u5230\u4ec0\u4e48\u4eba\u7684\u624b\u91cc\uff1f \u524d\u82cf\u8054\u7684\u9ad8\u5b98\u540e\u6765\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266799377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266799377/answer/317750516", "content": "\n\u4e0d\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u4eba\u5728\u770b\u4f60\u73a9\u6e38\u620f\u7684\u65f6\u5019\u8bf4\u8fc7\u7684\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6700\u6df1\u523b\u7684\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267024781", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267024781/answer/317455775", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6b27\u6d32\u5410\u69fd\u541b\u6492\u65e6\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57260850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57260850/answer/317885706", "content": "\n\u5982\u4f55\u4e00\u9488\u89c1\u8840\u5730\u5f7b\u5e95\u51fb\u6e83\u718a\u5b69\u5b50\u548c\u718a\u5bb6\u957f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263957504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263957504/answer/317064479", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f8e\u98df\u53d6\u7684\u540d\u5b57\u548c\u98df\u7269\u672c\u8eab\u5173\u7cfb\u4e0d\u5927\uff0c\u751a\u81f3\u53ef\u80fd\u4f1a\u8bef\u5bfc\u4eba\u7684\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58896903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58896903/answer/318121246", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u7537\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u8ffd\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266838195", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266838195/answer/318109697", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5b88\u671b\u5148\u950b\u5728 PUBG \u53d1\u884c\u540e\u73a9\u5bb6\u6d41\u5931\u5982\u6b64\u4e25\u91cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267041056", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267041056/answer/317692262", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5929\u4f51\uff08\u539fMC\u5929\u4f51\uff09\u88ab\u5168\u7f51\u7981\u64ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61427887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61427887/answer/316910756", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5404\u56fd\u56fd\u6b4c\u3001\u56fd\u65d7\u3001\u56fd\u5fbd\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266536582", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266536582/answer/317918259", "content": "\n\u5973\u751f\u7b54\u5e94\u7537\u6444\u62cd\u79c1\u623f\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266630115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266630115/answer/317601488", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6240\u770b\u8fc7\u7684\u5c0f\u8bf4\u4e2d\u6700\u8ba8\u538c\u7684\u5973\u4e3b\u89d2\u7537\u4e3b\u89d2\u662f\u8c01\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267019479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267019479/answer/317561050", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8042\u654f\u6559\u6388\u56e2\u961f\u7814\u53d1\u7684\u91cf\u5b50\u8d85\u5f26\u5f15\u64ce\u764c\u75c7\u6cbb\u7597\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/316640967", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266837053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266837053/answer/317542919", "content": "\n\u4f60\u6700\u53cd\u611f\u5927\u4eba\u600e\u6837\u9017\u4f60\u7684\u5b69\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266961592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266961592/answer/317053641", "content": "\n\u7537\u53cb\u4e3a\u4e86\u5411\u6211\u5988\u5988\u538b\u4f4e\u5f69\u793c\uff0c\u60f3\u8ba9\u6211\u5a5a\u524d\u6000\u5b55\uff0c\u8fd8\u5ac1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266672321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266672321/answer/317224331", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9636\u7ea7\u8d8a\u76f8\u8fd1\u5374\u6b67\u89c6\u8d8a\u4e25\u91cd\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263893348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263893348/answer/317285582", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u89c9\u5f97\u662f\u4fae\u8fb1\u667a\u5546\u7684\u756a\u5267\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/315695971", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u6709\u94b1\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36755620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36755620/answer/317053116", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u201c\u628a\u540d\u724c\u8d27\u7a7f\u6210\u5730\u644a\u8d27\u201d\u7684\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65502685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65502685/answer/316851469", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u9a9a\u64cd\u4f5c\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266875169", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266875169/answer/316349905", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6700\u9ad8\u6cd5\u6838\u51c6\u300c\u592a\u5e73\u6d0b\u5927\u9003\u6740\u6848\u300d\u4e94\u540d\u4e3b\u72af\u6b7b\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266895917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266895917/answer/316084284", "content": "\n\u5728\u5927\u5b66\u5982\u4f55\u6536\u83b7\u7eaf\u6d01\u7684\u5f02\u6027\u53cb\u8c0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266861090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266861090/answer/316104072", "content": "\n\u65b0\u7684\u4e00\u5e74\uff0c\u4f60\u5728\u6e38\u620f\u4e2d\u53c8\u89c1\u8bc6\u5230\u4e86\u4ec0\u4e48\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265266457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265266457/answer/310249218", "content": "\n\u5f53\u4f60\u7684\u8001\u516c/\u7537\u670b\u53cb\u77e5\u9053\u4f60\u6000\u5b55\u662f\u4ec0\u4e48\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266856377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266856377/answer/314532752", "content": "\n\u4e0d\u65ad\u6709\u660e\u661f\u8d77\u8d77\u843d\u843d\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u6770\u4f26\u80fd\u706b18\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/313654113", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30623666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30623666/answer/312973659", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fcd\u4fca\u4e0d\u7981\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68514971", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68514971/answer/309454859", "content": "\n\u5728\u82f1\u56fd\u5343\u4e07\u522b\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35083230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35083230/answer/213540416", "content": "\n\u7236\u6bcd\u5bf9\u5b69\u5b50\u7684\u4e09\u89c2\u5f62\u6210\u8d77\u5230\u591a\u5927\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35181419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35181419/answer/310280882", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u5438\u6bd2\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}]